覺唔覺中國要恢復帝制國力先會更強？

內地官媒周日（25日）報道，稱中共中央委員會建議修憲，刪除中華人民共和國國家主席、國家副主席的「不得連任多於兩屆」的規定。

據了解，中共中央政治局已於上周六（24日）召開會議，決定在周一（26日）至周三（28日），在北京召開中共第十九屆中央委員會第三次全體會議。

係未來3日要可以表決

快人快語

你地支唔支持習大大既決定

只要有君主，造神等人去拜就會有
想移民？走到先算

愛新覺羅 維尼

但13億人入面, 真正有能力移民既人, 連1億都無呢......
你估真係話移就移到咩

移唔到民果班, 繼續留底做奴隸

弱智都做到皇帝

等做下一堆打江山坐天下嘅人

佢係講個perference, 唔係能力問題
你問個個有錢走唔走，十個十個走
國家一出事就會土崩瓦解

係咪要瞓身吉利汽車？

其實習總想做n年好多人都覺得唔會關佢事

弱智嘅唔係佢本人, 而係覺得咁樣係無問題嘅愚民

21世紀換代/改朝小貼士
中國都太耐未行番帝制，有啲傳統野要做足

古代邊個做皇帝都係一聲皇上
最多加多句萬歲/喳

國號君主既姓名盡量不用記，以免得罪聖上

如今都係叫主席，咁就開口埋口都講主席就得

咪係！！！

袁世凱當年稱帝支那即時全宇宙第一！！！

鑑於一個人得到最高權力之後
往往就會覺得好悶，要搵新野搞

人民就要多留意下身邊人同事，
唔好左耳入右耳出啦

想同女神結婚就求皇上賜婚
想申冤就求皇上格外開恩查明事實

想發達就同皇上做兄弟，救佢一命

女仔仲爽，皇上睇中你就入宮做娘娘